傳輸速度同接收能力，關唔關手機事??

上果個台影響大過手機硬件???
點睇手機有呢兩點優秀能力??

如果你係用仆街陷家三的話, 唔關電話事, 相信我

lm

nokia 3310 收得最好

1+3 ***

3呀

關事, 同一個台同一地點兩部機, asus收兩格,sony收晒皮

原來咁大影響，硬件規格好難睇得出強弱

電話同個台都有關係
部部機support既feature都唔同
就算主流電話都係

食得晒某台450mb得2-3部電話做到